賣 Corsair Vengeance LPX 3200 C16 8x2GB!!!

小弟砌機嘅時候冇睇清楚

用緊 X470 底板, 但又買錯咗上述嗰一條 Ram

而因為兼容性問題上唔到 3200, 淨係上到去 3000

(條 Ram 完全冇壞)

條 Ram 我淨係用咗一個禮拜都冇 (有單)

喺 Centralfield 用 1590 買

希望可以用9折放返出去

之後買番啱一條同我底板兼容嘅 3200 Ram

TG: mattmattw

P. S. 價錢再可商議

Model: CMK16GX4M2B3200C16W

落地七折是常識吧

前年賣4條8gb 3000mhz都係賣1200
Amazon 1100買返黎
ram價真係升左好多

btw 9折不如唔好賣
你賣3200買3000唔會賺到錢

要放野去呢個post
🇭🇰 電腦賣物交易所 💰 (7)

LIHKG @ Android

$100

係你 get 錯咗我嘅意思定係你睇錯咗??...

我咪就係話賣而家呢條淨係上到3000嘅 Ram

之後買番一條上到 3200 嘅 Ram囉...

我冇將佢跌過落地 + 我淨係用咗少過一個禮拜

我都係希望 9 折啫

其實預咗人講到佢 8 折都冇問題

如果你係絲我原價同你買又點話

我叫我女朋友同你交收?? okk?

$1000
LPX 唔值錢

lpx 中央田減緊價 講一兩句價都去到你個價...

1290 here

差200Mhz 就算啦，行起黎都唔知有無快到1%。
等陣換條新ram，又唔兼容行得2666Mhz就攪笑

試吓唔好XMP超
CL16-16-16-16-35 1.38V

advanced timings 同 SOC Voltage 使唔使set?

其實如果我可以將呢條ram上返去3200

就唔使賣

Socvolt 我就1.13-1.16左右(唔係好記得，唔高過1.2就得)
Advanced timing 無特別set
同埋bios ver好似關事

下試買ram記得唔好買corsair 喇

你 X470??

Which CPU??

買corsair要買dominator

X370
1600 3.8ghz

正常470 ram management 會好過370

no...

RAM compatibility 好差

Sorry, 應該係cpu決定ram management 好唔好
你一代定二代？

2600X so... bad ram compatibility as of the current BIOS version....

1600隊 2018既470板

370呀

睇錯人

上到3000mhz就算啦

咁care ram頻率用intel囉輕鬆上4xxx

galax hof 3200簡簡單單咪幾好

X470邊塊先？
一睇就知你唔係b die啦，version幾多？

Gigabyte X470 Arous Ultra Gaming

技

check 過, 其他牌子嘅 X470 板都係唔support呢一條Ram

好撚㭍呀

唔關係,因為RAM 呢D野,你用得RYZEN差唔多預左要做好功課
但隻板既牌子就...
好奇你邊度睇返黎選左呢隻板

入技嘉個網搵成半粒鐘先手搵到個LIST

For AMD Pinnacle Ridge CPU 條LIST就見到有你個款

睇For AMD Raven Ridge CPU 個條就無

兩個名真係睇到R哂頭
GOOGLE埋先知分別
RAVEN 似係2400G個D 心諗...砌到470版仲用乜春ONBOARD膠水U
PINNACLE 好似係65W以上個D
仲深過睇數學

求其搵條ASUS既RAM LIST
簡單清楚 分1 2代

X470 2代U,同款就用到3466

認真,如果岩岩買無耐
一係將兩條RAM 拿拿臨豆返去原本間鋪換好過,話唔定肯畀你加$搞搞佢
一係粒U柝左佢拎返去換2代

自膠 又睇錯人

Mid range 嘅 X470 MB, 呢隻 Giga X470 Ultra Gaming market share 最高

from Userbenchmark

去中央問下條RAM
話你睇官網用得但行唔盡有無得換先(利申,我尻睇技姦個網)
睇下佢拋你去代理搞定點

叫義海巴打幫手收左佢大家打個和算啦

利申，樓主有無試埋update bios，試下無妨

有呀

最新

你以為啦
x370 pro受害者here